\documentclass[a4paper,14pt]{article}

%%% Тема отчета
\DeclareTextCommandDefault{\theme}{Метод Эйлера}

%%% Страница
\usepackage{extsizes} % Возможность сделать 14-й шрифт

\usepackage{ifplatform}
\usepackage{fontspec}
\iflinux
\setmainfont{Liberation Serif}
\else
\ifwindows
\setmainfont{Times New Roman}
\fi

\defaultfontfeatures{Mapping=tex-text}

\newfontfamily{\cyrillicfont}{Liberation Serif}

\usepackage{polyglossia}
\setdefaultlanguage{russian}
\setotherlanguages{english}

\frenchspacing

\renewcommand{\epsilon}{\ensuremath{\varepsilon}}
\renewcommand{\phi}{\ensuremath{\varphi}}
\renewcommand{\kappa}{\ensuremath{\varkappa}}
\renewcommand{\le}{\ensuremath{\leqslant}}
\renewcommand{\leq}{\ensuremath{\leqslant}}
\renewcommand{\ge}{\ensuremath{\geqslant}}
\renewcommand{\geq}{\ensuremath{\geqslant}}
\renewcommand{\emptyset}{\varnothing}

%%Математика
\usepackage{amsmath,amsfonts,amssymb,amsthm,mathtools} % AMS
\usepackage{icomma} % "Умная" запятая: $0,2$ --- число, $0, 2$ --- перечисление

%% Свои команды
\DeclareMathOperator{\sgn}{\mathop{sgn}}

%%% Работа с картинками
\usepackage{graphicx}  % Для вставки рисунков
\graphicspath{{images/}{images2/}}  % папки с картинками
\setlength\fboxsep{3pt} % Отступ рамки \fbox{} от рисунка
\setlength\fboxrule{1pt} % Толщина линий рамки \fbox{}
\usepackage{wrapfig} % Обтекание рисунков текстом

%%% Работа с таблицами
\usepackage{array,tabularx,tabulary,booktabs} % Дополнительная работа с таблицами
\usepackage{longtable}  % Длинные таблицы
\usepackage{multirow} % Слияние строк в таблице

%%% Теоремы
\theoremstyle{plain} % Это стиль по умолчанию, его можно не переопределять.
\newtheorem{theorem}{Теорема}[section]
\newtheorem{proposition}[theorem]{Утверждение}

\theoremstyle{definition} % "Определение"
\newtheorem{corollary}{Следствие}[theorem]
\newtheorem{problem}{Задача}[section]

\theoremstyle{remark} % "Примечание"
\newtheorem*{nonum}{Решение}

%%% Программирование
\usepackage{etoolbox} % логические операторы

\usepackage[left=2cm,%
            right=1.5cm,%
						top=1cm,%
						bottom=2cm]{geometry}
	%
\usepackage{fancyhdr} % Колонтитулы
% \setcounter{page}{1}
	% \pagestyle{fancy}
	%\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}  % Толщина линейки, отчеркивающей верхний колонтитул
	% \lfoot{Нижний левый}
% 	\rfoot{Нижний правый}
% 	\rhead{Верхний правый}
% 	\chead{Верхний в центре}
% 	\lhead{Верхний левый}
	% \cfoot{Нижний в центре} % По умолчанию здесь номер страницы

\usepackage{setspace} % Интерлиньяж
%\onehalfspacing % Интерлиньяж 1.5
%\doublespacing % Интерлиньяж 2
%\singlespacing % Интерлиньяж 1

\usepackage{lastpage} % Узнать, сколько всего страниц в документе.

\usepackage{soul} % Модификаторы начертания

\usepackage{hyperref}
\usepackage[usenames,dvipsnames,svgnames,table,rgb]{xcolor}
\hypersetup{				% Гиперссылки
    unicode=true,           % русские буквы в раздела PDF
    pdftitle={Заголовок},   % Заголовок
    pdfauthor={Автор},      % Автор
    pdfsubject={Тема},      % Тема
    pdfcreator={Создатель}, % Создатель
    pdfproducer={Производитель}, % Производитель
    pdfkeywords={keyword1} {key2} {key3}, % Ключевые слова
    colorlinks=true,       	% false: ссылки в рамках; true: цветные ссылки
    linkcolor=red,          % внутренние ссылки
    citecolor=black,        % на библиографию
    filecolor=magenta,      % на файлы
    urlcolor=cyan           % на URL
}

\usepackage{csquotes} % Еще инструменты для ссылок

%\usepackage[style=authoryear,maxcitenames=2,backend=biber,sorting=nty]{biblatex}

\usepackage{multicol} % Несколько колонок

\usepackage{tikz} % Работа с графикой
\usepackage{pgfplots}
\pgfplotsset{compat=1.14}
\usepackage{pgfplotstable}

\usepackage{subfiles}

% \hfill		\break
% \par
% 0.8pt ~ \par
% 12pt ~ 1x font(small)
% 12.8pt - 1x line
\usepackage{titlesec}
% \usepackage{lipsum}
\titleformat*{\section}{\normalfont\bfseries}

\begin{document}\pagestyle{empty}

	\begin{center}
		\includegraphics{fefu}\par
		\small{МИНИСТЕРСТВО ОБРАЗОВАНИЯ И НАУКИ РОССИЙСКОЙ ФЕДЕРАЦИИ}\par
		\small{Федеральное государственное автономное образовательное учреждение}\par
		\small{высшего профессионального образования}\par
		\normalsize{\textbf{<<Дальневосточный федеральный университет>>}}\par
		% \footnoterule
		% \rule{2mm}{1mm}
		\hrulefill\par\vspace{25.6pt}

		\normalsize{\textbf{ШКОЛА ЕСТЕСТВЕННЫХ НАУК}}\par\vspace{12.8pt}

		\normalsize{\textbf{кафедра информатики, математического и компьютерного моделирования}}\par\vspace{51.2pt}
		\textbf{ОТЧЕТ}\par
		по лабораторной работе\par\vspace{12.8pt}
		на тему \textbf{<<\theme>>}
	\end{center}\par\vspace{230.4pt}

	\begin{flushright}
		Выполнил студент гр. Б8303А\par
		К.С. Федоров\par
		Проверил доцент\par
		М.С. Пермяков\par
	\end{flushright}\par\vspace{76.8pt}

	\begin{center}
		г. Владивосток\par
		2017
	\end{center}

	\newpage

\pagestyle{plain}
	\subfile{Subfile}
\end{document}
